馬明好波，係tvb門口屌7tvb

馬明啱啱出嚟講嘢

?

???

hello？

Source 呢

樓主老母仲好波

link?

??

各位好波，起樓主個post 屌7樓主

哇 未見過佢咁嬲

屌bigbigchammel訪問佢呀媽?

你老母都好好波

睇吓頭先馬明同記者講嘅嘢，講到佢屋企人嗰度，句句有骨，擺明屌柒TVB啦

bigbigchannel